我當妳係寶，妳當我係bro

我哋之間 係咪淨係得我覺得幾夾
你話 好多囝囝 friend zone妳
其實 係咪 想friend zone我嘅藉口嚟

妳嘅性格一啲都唔港女
夠摺 唔鍾意yo 唔鍾意蒲
妳 就好似漆黑中嘅螢火蟲一樣
咁脫俗、鮮明、耀眼

我好關心妳 我好擔心妳
口講「成日見 好悶啊」其實都係隨口噏
事實係 我根本冇見悶過妳
日日見到妳 不知幾開心
但 唔知你講嘅同一番說話，會唔會係真心話呢？

我當妳係寶時，點解妳當我係bro?

You met ur soulmate, she didn’t.

直接表白啦Bro

國難當前 仲係到叫春 去死啦垃圾

你諗多咗 其實佢冇當你係bro 只係求其搵個人攝時間

妳係咪想隊我去死
frd都冇得做

sorry lor
我又唔係時事台叫春

ok明白了

國難當前bro bro bro

我之前情況同你差唔多 以為自己係個女仔心中唔多唔少都有一定既份量 最後發現其實對個女仔黎講真係多我一個唔多 少我一個唔少

最後點發現架

其實女仔好鍾意搵人攝時間
唔好咁多幻想

關系算close 自問自己唔係比佢當兵
表白失敗之後當晚偷偷地上線手遊就見到佢係度刷怪
如果真係重視我點都會煩惱下而唔係返去打機吧
之後facebook之類見佢好似平時咁 完全冇影響

small potato
原來自己什麼都不是

唔好將自己諗得太重要
同時亦都唔好將個女仔諗得太重要 冇咗佢我都係可以照常生活

國難當前都可以諗感情嘢吧

識左幾耐

講出嚟自己都笑

你同佢講 「日日見好悶」
聽完俾我都當你bro啦

佢講先，我跟口講架咋

佢係真心定係傲嬌先